話自己政治冷感入一入黎

Ok你話今次反送中事件你政治冷感唔理，咁我唔同你講政治講道德，係咪一個警察對手無寸鐵既示威者開槍會合符你心目中道德先.

你話佢開槍係聽到命令或者係無辦法合住份工先開槍，咁瞄準頭部又係點解，如果之後有個普通文員佢又係應上司要求要打人，你係咪都會幫佢出聲，話打人係啱，又如果收數公司派人去債主屋企收錢，佢收唔到錢要放火，你會唔會合理化到合理由話佢係迫於無奈先咁做.

希望「政治冷感」既你諗深一層.

觀迎發表意見